九龍城迴旋處已jammed

小弟途經已fact checked

圖?

無圖
麻煩睇Google map

辛苦晒巴打
萬事小心

小心，頂住
手足黎緊

要人啊屌 推

大圍迴旋處都塞死曬

加油啊巴打

新聞報壞燈？

P

加油

光復香港

現場塞緊

推呀！ 我最期待的畫面

下次早返半個鐘就perfect池啦

+1

隔離post話藍絲落車打人
必要時請互相幫忙

上天橋未塞

有狗！

有狗黎緊
有盾有棍

Push

大圍
已lock死左
0807

+2

我以為有巴士司機停駛

早咗少少呀我 已過

巴士上層急影

練下車啫

頂住！

今個月好多香港人買物資 買到無晒錢食早餐

手足小心

條路咁難行，轉多幾個圈睇定啲先出丫嘛

計漏咗舊機隧，亞皆路街大轉轉塞咗仲可以行舊機隧去觀塘

Keep 住外線慢轉

覆桌